D人帶風向成日叫九塞,不如去各領事館交請願信或支持信去.

死線,唔回應就行動, 設幾多次777都當你地無到!!

選舉前無左幾千勇武.有幾多人同你攪10區開花??
不如集中1,2區易走, 今時今日警察已經見人就捉,絕不手軟.
又玩九佔, 根本直送人頭給政府. 最多就玩快閃,做一做noise.

有效同直接方式,
組隊去交請願信,或支持信去不同領事館.
依家國際線打到中共PK. 中共已經開始七下七下,唔知點應對.
如荷蘭,英國, 日本,...幾個傾緊類似人權法.

九塞真係有眼見, 中共港府理九得你地.
反而人權法通過後,5眼聯盟開始推波助瀾.
識玩當然用安全不送頭方法. 明借助外國勢力.
向中共最驚係國際戰線攪大佢.

成日叫九塞裝修都唔知係米鬼, 依家重點係和理非.
助推荷蘭,英國, 日本,...幾個傾緊類似人權法.
加多D人權法案,孤立老習霸凌主義.

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務